一個人究竟要幾蠢先會搵葉蛇整機。

有正常智商都唔會搵佢啦，仲要個個中晒毒咁。

佢改過果 d 二手機

其待Z7 改CCF

今次可以超越咩機

超越NASA

如果孽蛇可以無痛z7 改成雙xqd,
一定衝出銀河系

宜家唔係叫屎抆屎啦咩？